(IQ題)譚玉英種菜 (估1 個人名)

應該好快被秒

譚德塞？

力架

岩咗

李斯

好撚低汁